HMSC撚準備好未

自修take 呢科好撚驚

完全未開始睇過

睇錯hsmc

expected grade?

想要個3夠2X